iPhone SE 2020/iphone 9就出撚硬！

睇下邊個笑到最後SE撚集合

收哂風

今晚唔出我退出連登！

都話喇 屌你老母